元氣有84積分 有無絲打同我食元氣

我仲有一張大滿足優惠卷
豪食

紅巴引真絲

濕晒

pmed

shut up 臭雞

Me ok?

渣埋車係銀行門口接你去食ok?

Ok
我今日喺葵芳返工

有86積分 求巴打陪

我都有分同有coupon剩 搵日一丁友食算